{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017483",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉(방학동) 세화"
    },
    "text": "放鶴駅から一番近いモーテルです^^ 宿泊施設は総客室数18室で、1号線の放鶴駅が近くにあります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 駐車場が狭いため、車を利用する場合は事前にお知らせください。 パソコンをご利用のお客様はあらかじめカウンターにお知らせください^^ 訪問者のレビューによると、この宿は清潔で広く、価格に比べて高い満足度を持っています。 また、フロントスタッフと社長の親切さについての言及が集中的で、トイレの空気循環も良いという評価があります。 ユーザーは全体的にこの宿泊施設を非常に満足そうに利用しています。 しかし、何人かの顧客は冷蔵庫の騒音や浴室のシャワー蛇口の故障などの問題点を指摘しましたが、社長の親切なサービスによって満足度が少し高くなりました。 しかし、細部では防音が足りないことやトイレの大きさが小さくて不便を感じるゲストもいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルは放鶴駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "このモーテルは放鶴駅から徒歩でどのくらいの距離ですか？"
        },
        {
            "question": "このモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このモーテルの客室数はいくつですか？"
        },
        {
            "question": "モーテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "モーテルの案内支援言語は何ですか？"
        },
        {
            "question": "駐車場が狭いため、事前に連絡しなければならない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が狭いため、事前に連絡する必要がある場合はどうすればよいですか？"
        },
        {
            "question": "パソコンを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "パソコンを利用する場合は事前にカウンターにお知らせする必要がありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の満足度はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設の満足度はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の特徴は何ですか？"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設のレビューはどのようなものですか？"
        },
        {
            "question": "どのような問題がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはどのような問題がありますか？"
        },
        {
            "question": "防音やトイレのサイズなどの細部についてはどのような意見がありますか？",
            "answer": "防音やトイレのサイズなどの細部に関する意見はどのようなものですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 336
    }
}